# SYSTEM
alias ls='ls -G'
alias ll='ls -Gl'
alias lls='ls -Gal'
alias lla='ls -all'
alias rm='rm -i'
alias la='ls -A'
alias l='ls -CF'
alias lsa='ls -lasthc'
alias lsd='ls -adG */'

# GIT
alias gs='git status'
alias gl='git log -n5'
alias gf='git fetch --all'
alias gb='git branch ' $1
alias gco='git checkout ' $1
alias gcom='git checkout master'
alias gcod='git checkout develop'
alias ga='git add -A'
alias gc='git commit -m ' $1
alias gm='git merge ' $1
alias gmm='git merge master'
alias gmd='git merge develop'
alias gpl='git pull ' $1 $2
alias gplo='git pull origin ' $1
alias gplom='git pull origin master'
alias gplod='git pull origin develop'
alias gp='git push ' $1 $2
alias gpo='git push origin ' $1
alias gpom='git push origin master'
alias gpod='git push origin develop'
alias gd='git diff'
